肥婆油雞飯

肥婆油雞飯
日日食牛腩
如果叉燒冇哂就吔燒鵝去彌補返

陳詠謙